建制團體提11大訴求 包括促立法禁示威蒙面 重啟逃犯條例修訂 23條立法

包括：
重啟修例、
立即展開《基本法》第23條立法程序、制訂「禁止示威蒙面法」、
徹查外國反華組織資金在港流向、
確認6月12日為暴動、
追究所有6月12日及之後違法暴徒刑責、成立獨立調查委員會追查泛民議員有否參與及協助暴亂、
追究遊行集會申請人有關活動導致公共設施損壞復修費用、
開發香港電台公眾使用權等

read